## Пример

**Задача**: нарисовать точки из файла и построить по ним поверхность (словно это точки есть значения функции).

**Шаг 0**. Скачайте файл данных [D3.txt](D3.txt). Теперь он у вас есть.

**Шаг 1**. Откройте программу: http://viewlang.ru/super?apply_scene=/superviewlang11a/scena-starter.svl

**Шаг 2**. Нажмите кнопку справа **Добавить файл**.

**Шаг 3**. Загрузите ваш файл данных.

**Шаг 4**. Нажмите **Показать строки файла как точки**

![](1.png)

**Шаг 5**. Поверните и приблизьте камеру, чтобы было удобно.

**Шаг 6**. Точкам надо задать радиус поменьше. Найдите в карте слева робот точки по символу `...`. Выполните действие "Задать радиус". Укажите 0.2.

![](2.png)

**Шаг 7**. Опять выберите точки. Выполните действие "Триангулировать".

![](3.png)


[Оглавление](../readme.md)